A0女揮手區（22）

又推爆一個post
[集思廣益]如何同蛙B再進一步？

緊接番之前個話題先

有請各路高手出招

唔係好岩我

我type係梁朝偉個種

破風都好型

Btw真係想知城大彭宇晏咩樣

[/quote]

阿媽好恨抱孫？
巴打幾歲

真係好型棍
巴打做咩半途而廢

佢依種身型真係本身瘦底,增少少磅就操到
但肥底既話,真係要用多好多時間先減後操

25呀，可能佢地淨係生得我一個
想我生多幾個彌補返佢哋嘅遺憾

因為其實都略貴
同埋我同個fd 2個打 佢prefer星期四放工打(大圍) 但我cwb返工 成日都要OT遲走
難就時間

有FD一齊先有動力去打
無既話,自己1個傻更更上去,人又唔識 真係唔知點好

我宣布 你地都係夜鬼

我都試過同fd玩boxing試堂
原本話百幾蚊一堂
點知去到又要你買拳套手帶
屈多你一百蚊
D拳套勁耐冇洗超臭
同埋又唔係特別好玩 所以quit左

唔中意一個人做運動 除左落樓下打籃球之外

手帶拳套正常係要自己買新既

其實如果約到大家出嚟做下運動或者其他活動應該幾有趣

出到嚟點知全男班

唔算貴，5,6百蚊到
不過唔係特別有興趣就算吧啦

同人對打其實好爽

唔好提 難得我訓醒已經唔再去諗住

新既拳套連手帶差唔多啦

唔諗係應該,諗其他人

無所謂啦，當識多幾個朋友

運動黎講 我淨係中意打羽毛球

我對拳套都臭晒，但用耐有感情，唔捨得換新

好啦 早抖啦城大彭宇晏

點發現佢周圍flirt女？

晏晝頂唔順訓咗陣結果而家 ...
不過太夜訓精神真係冇咁好
大家咁話啦 可以去訓嘅都早啲訓

口裏說不

好想睇你真人咩樣

有common fd
佢講過話同緊幾個女仔chat
睇下邊個得米

蛙B個心俾人偷走左

屌 呢個圖案閃到眼殘

真。player

我都係運動廢j嚟
淨係識打羽毛球同遊水
最近學識左溜冰 好鐘意呀

No la 好奇心嚟架

蝶式以外都OK，溜冰真係學極都唔係好得

唔好熄燈上連登啦 青光眼架
利申：較左去藍光 禁到最暗

呷醋

我業餘 純粹做運動for fun

做多d運動個人會開心d既

羽毛球場見
Night Z_

早抖彭生

睇過 保密

又彭于晏又林師傑，點鬥呀

蛙離你而去

你從不知道 我因為你而燃燒
你對我多麼重要

佢係爆牙咩 無留意

屌眼殘

以為講緊林俊傑

無人識林c傑 橙

即係個種你貼相出黎會認得出佢拍過劇，但你唔會up得出個名

驚咩啊, 同佢爭過啦

唉屌好嬲, 係GP有個女仔叫我打機,
一開聲, 係男黎 屌味男人老狗用咩女人相
D名同語氣又打到咁女人

可能係老牛聲女人啫

仲低音過我屌

有無問佢做乜扮女人

無興趣知d佢d野 一聽聲果下灰左
我係咁易打左陣就話fd搵我走左

我都想Home Office

乖仔,唔會咬人 有冇絲打要左我

有無咩要求㗎？

早晨 今朝成個上晝met coupon

Why

唉

冇

諗多咗 可能係sales

好了解telegram既運作

你隔離
好方便喔約嗎

因為平時除咗 邊個邊個透過電話號碼將你加為好友
之外
tg唔會有通知

呢句嘢 透露住淡淡嘅憂傷

巴打識貨

無眼睇

我反而無乜留意
果然女仔對呢啲野會細心啲 好事黎

只係因為冇人搵 所以呢啲通知特別有印象

同日本人傾計 用line咪得

呢張圖咩嚟

咁緊係啦

屋企附近有 不過都好少去食

其實我都想問

我先唔似你 周圍蒲

tomica車仔 中間我都有一架

Nissan GT-R

GPA 浮雲黎架姐

搬出市區？

LM

我冇咁高修為

我冇講過我住邊喎
又失眠啦點算 唔想爆肝呀

數綿羊啦

呢到好多人等緊你

有冇人吹下水 陪我 失眠

收工

失眠
估唔到過左半年大部分人馬仲係度

個個都失眠
利申：瞓醒

你咪老細囉

不打自招

可以 巴打想吹咩先

瞓醒咪冷靜囉

白葉草巴打呢排搞咩

702 絲打住4字個棟樓？

人地失眠都返左工啦

叫得做神姐係佢唔會理你
只會坐係高到你觸摸唔到既地方等你朝拜
關係一早已經唔對等

但你忘記唔到佢

可能佢已經係我用嚟憑弔既神主牌

日日供奉佢

呢個moment 投資者先係老細

笑到我仆街

大家食咗lunch未

未 你呢

夜欄人靜少不了係會回憶返唔少事既

Customer is king

犯殘既時候
夜晚好似會有第二個人格走出嚟

Cash is King

Team lunch
叫餸食飯

夜晚有我...哋陪你丫嘛，不再寂寞

岩岩食飽 想小睡片刻

咁當然要真實相處過啦
我意思係間唔中唔見幾日/一個禮拜咁
等佢心掛掛想見你
利申：A0毒撚9估

四個英文字有好多期數嘅
我住咗一年就搬咗去市中心邊皮啲村屋 出入靠小巴/K巴，不過都好快。
我同家姐一致認為四個英文字唔好住

幾正咁
有得開心些牙
唔驚同事見到你上連登 ？

無咩所謂啦，開宗明義同佢地講上嚟同蛙B傾偈

我覺得我畀同事道會好大鑊

點解呀？我話唔上連登啲人都唔信啦

咁啲同事咪知我鍾意上司
唔可以畀人知我咁bad taste
雖然我覺得上司好正

愛上一個人係唔會理會其他人嘅眼光

繼續留名先

啱啱食完 唔夠飽諗緊食定瞓好

我都想瞓但仲有好多嘢做呀!!!!
可能weekend都要返公司

放心啦知都應該唔會搵到呢個po嘅
我都係俾舊同事知道哂
但我又唔係翻工上連登唔做嘢
又唔係信哂連登仔個套 其實有咩問題

我唔理得咁多 自己上咪自己上 反正

唔掛得知份工咁你都繼續做

但你又話上司唔信你既
因為愛 所以更想佢關注你 ？

好癲呀 中意上司

見唔到都有溝通既渠道既
除非你話連溝通都吊佢癮啦

去到呢度我不禁想問一個問題
究竟香港女仔嘅聲譽差到一個咩地步

明明冇幾耐之前
我仲係個冇故事嘅a0
呢啲嘢真係話嚟就嚟

有拖無欠

咁夠薑
返工專心d啦

岩呀 上連登冇罪
Cd rom可恥

Lunch Time有咩所謂，依家回到工作啦

係有呀 但而家連sc都唔睇
Wtsapp 已經deadair左十世 又唔會再搵
所以溝通渠道有同冇好似冇咩分別

希望會係好既故事

回憶總係最美好既 咁就一年
係時候放手啦
然而他似白雪早被埋在年月裡
呢首貼切d

飲咗杯劣質咖啡
好肚痛

What brand?

去屙屎啦

專一已經好難做到
拍得耐始終會淡

之前d ex. 都差唔多類似巴打你講嘅條件咁，都係敵唔過時間嘅考驗

btw 冇追晒post，巴打係咪city cb師兄

正好路過中圖 踎一踎個屎坑先

其實點可以令段關係保持新鮮
A0毒丁學野

鐘意左3年都冇追？

你問我呢個失敗者

可能就係自己冇做好呢d嘢，兩次都拍咗幾年，都係要散

不是
唔知你講緊啲咩

聽人講就算拍左拖都要令個男仔繼續追下你
唔好等佢放par
同埋一齊做多d新嘗試
咁應該會有番新鮮感

冇追post，應該我記錯

當人水泡大家都辛苦 對人更加唔公平

咩叫 city cb

淡咗你做d咩對方都只會覺得厭煩
想保鮮都要有感情基礎先得

拍咗幾年會生厭都唔出奇掛

之前好似見到個巴打in bank job話讀city，以為大學同college諗住交流下

淡左係正常 咁就要分手

又多個city 巴
巴打做邊行呀咁

咁無愛就要分手架啦
呢個理由都好常見

啱啱grad做緊廢青

表白

Move on

咁點先會有愛
唉拍完又分 為乜

聽人講時機成熟一野拖落去就得

前兩次都係咁

人都容易貪新忘舊架啦

所以而家都睇定d對方係點先會出擊

個陣唔識 依家識
尋找緊對的人

未忘記心入面既人點容納另一個人

就算雙方都追求細水長流，一樣都會生厭都會變

未意識到之前段感情都完咗

咁點先會令你想出擊
不過如果愛情淡左都會昇華做感情架ma
如果淡左就要散 咁d人就唔洗結婚啦

有時會覺得結婚只係雙方無資本再玩落去先會結婚
因為到個時就會屈服於現實考慮未來嘅生活

好多人諗法根本就係先廿頭淡咗咪搵過個囉，洗鬼昇華做感情

如果想出擊，都係遇到d價值觀差唔多又有feel嘅人 不過都要花好多時間溝通先得，重新認識一個人太麻煩啦

如果發覺都係放唔低咪會hurt到新個個

幸運兒並不多

巴打咁悲觀？不過男女諗法有別好正常
作為女仔 我覺得結婚一定要搵最愛最夾哥個
先可以當佢大爺咁照顧佢下半世
照顧一個好愛既人 女仔應該會覺得幸福

咁你既價值觀係點先
岩feel就一齊 淡左就散 ？

可能過多幾年見識過花花世界就會後悔

岩feel價值觀相近就會心動想追架啦

淡咗就散呢個係我d ex.嘅價值觀
不過都無錯呀，淡咗唔通仲留係到呃人
不過有時會覺得浪費咗幾年嘅時間，最後都係冇得收成

我覺得你呢個諗法每個人當初都有，不過最後都會比世界或者自己改變

巴打你個ex咁樣其實先做得啱
係到傷春悲秋只會浪費青春

咁到底你既價值觀係點
雖然淡左就散係你ex既價值觀但你都認同喎

呢個世界應該改變唔到我
我份人忠於自己 比較固執

"呢個世界應該改變唔到我
我份人忠於自己 比較固執 "

睇得出，但事實係你將個男仔神化，而佢只不過係一個唔將你放在眼內嘅普通男仔
如果我現實中識你，我應該會大巴大巴車醒你

如果淡咗(我指無晒愛情)都唔散係欺騙緊人喎，點唔認同

最簡單價值觀起碼要夠專一、想細水長流先啦，下下拍幾年先黎散打擊好大

其實都啱
就算係ex.都唔應該咁在乎
何況只不過係個單戀對象

但你自己又話就算雙方都專一 想細水長流
淡左都有機會散架喎

冇哂愛情 但有感情呢 咁又要散
睇嚟巴打應該係未遇到一個好愛既人
未有想同佢結婚過一世既衝動姐

車得好 我都需要比人摑醒下
咁點先可以唔將鐘意既人神化
一直以嚟都慣左係咁
成日將自己放係低位
鐘意既人永遠唔會鐘意番我

有咩問題?價值觀類近都有機會淡、有機會分開架 愛情冇guarantee

唔通完全冇晒愛情都唔散 咁係呃人又呃緊自己

可能係啦，咁後生拍得幾年冇諗到咁長遠，不過從來都係想拍長拖，只係最後都係比人飛

咁點解你要講到自己比人飛好似受害者咁
明明你都認同淡左就要飛呢個道理

要搵返之前嗰位Alpha Beta巴打
直接啲講，你個世界如果無咗佢你嘅生活仲愉快
佢根本係你生命中嘅負資產，本身應該忘記嘅嘢點解要神化佢

唔好成日覺得自己喺低位
有自信嘅人先會容易吸引到人好似係
你心目中嘅神 其實都唔係完美㗎

^最簡單價值觀起碼要夠專一、想細水長流先啦，下下拍幾年先黎散打擊好大^

呢句令我誤會左你
我以為你話有相同價值觀就唔會拍幾年就散

btw去到學校先知有堂cancel咗
佢個system我真係派一打膠俾佢都唔夠

無論男女，青春都係有限，花喺值得嘅事物上，愛同樣愛自己嘅人

下比人飛一定sad架啦
冇講到受害者咁嚴重

Go mingling with others at school and make new friends

咁啱遲啲有essay要交就睇下書
睇睇下 訓著咗

應該咁講，有類似價值觀應該會拍得長D先

To青蛙 :
苦苦堅持 經已沒意思 為何不可以
由你去決定誰 才應該在你心中擁有位置

都淡左囉sad嚟做咩
學你話齋 ex都唔應該咁在意啦
何況係單戀對象

咁呢個係人都知既

呢首個意景好似唔多岩喎清
16號愛人

仲未完sem ?

暑sem定regular sem嚟

我係你應該返左屋企

你連愛人都算唔上，只係無糧餉嘅兵
好好奇佢有咩咁吸引你

因為有兩堂 咁一堂cancel咗我仲有另一堂

你嗰邊天氣點樣？

今日大家好似幾得閒

落雨 勁好天 落雨 勁好天
無限loop
不過一定冇香港而家咁熱

tldr

只係想講湯怡個feel真係好gfable

成世流流長，總會愛上幾個人渣既。
但有啲女仔好似仆街磁石，不斷吸引賤男同俾賤男吸引。
為咗掩飾自己嘅不(愚)幸(蠢)就老吹咗句"男人唔壞，女人唔愛"。

Bad boy 有個先決條件就係唔能夠太柒，佢會激起女人想將佢馴化既母性。而good boy，幾時都有，太易得到。至於毒撚只係怕柒唔敢溝但係又要叫春既人，佢唔一定係good boy，佢只係想有女

有冇諗過bad boy本來都係good boy?
我信人性本善

咁依d直頭係hi bye fd果類黎

俾bitch傷害之後成魔？

無架
有d本身個心態係咁
個bitch只不過係佢既一個籍口

點為之player/怪人先
做左咩令你咁覺得

同佢唔係好熟
滿足到fantasy既條件
如果日對夜對可能我都唔會鐘意佢
見到哂d缺點又冇哂幻想

點樣做到
個女仔應該有d計
先會迷到d仔做兵架喎

只可以講佢其實一直都唔係你杯茶

你講錯左 係我唔係佢杯茶

應該係喇
對佢越好佢越厭惡你

我信咖，我見證過一個人由好男友變成bad boy

你想學？加我tg我教你

比ex hurt 得太勁？點bad boy法

其實我有鐘意過佢架
不過努力左都冇用
算啦 做番hi bye fd 啦
甚至斷絕聯絡都冇所謂
之前都試過flirt仔失敗 變成陌路人
老娘沒在怕

你tg係咩

唔係hurt, 而係一齊咗四年，然後覺得步伐唔同分手，之後個男仔都keep住換女朋友，一開始對女朋友真係好好，然後突然覺得淡咗就分手，每次都唔過一年

唔好怪佢，佢只係唔知道原來自己係gay
一直以為係同啲女唔夾然後淡
其實因為佢真正鍾意男人
所以即使同啲女幾好都係硬係冇嗰種愛嘅感覺

你個位朋友似係有病多d
有陰影係一回事，怪晒全部女人係咩玩法
睇人嘅姐

我都係A0 可能我樣衰😌

咁就可以令到青蛙ADD你

又唔好咁講
ADD左你,你唔好唔理人就真

一定係咁啦

前兩條都冇 苦練最尾個樣得唔得

咁話自己都有既
人地有無咁話你先?

最尾邊樣先?

一做得唔好就會變姣
仲有唔好周圍嗲

利申 皮膚好

屌

打個招呼先

成日俾人話自己眼角高 但真係唔係
只係識極都無個合眼緣

你巴定絲

不了

咩 我女仔

十級認同
只係鐘意既唔鐘意我姐

巴 女朋友 男朋友

唉唔想返工
未旅行已經holiday mood

明左

但你鍾意嗰啲係會social嘅男神喎

等不到天黑 煙花不會太完美

呢啲叫蠢萌

去邊？

南泡
其實唔想去

歡迎圍爐
明㗎 唔通冇feel都夾硬為出pool而出咩
不過合眼緣嘅人幾時會嚟到你面前真係冇得估
可能聽日就有

睇住女仔瘋狂掃貨然後男仔負責拿（好似係

[member花火大會
係咪會著曬和服/浴衣個啲]
我宣布 任何女仔 著和服/浴衣 即刻加15分 好靚 雖然知著左會好辛苦

如果你返到黎香港 大家仲記得對方兼係單身既 我約你岀黎燒 [/member]

其實唔係眼角高
真係不合眼緣

屌！正解
我成日都屌啲fd去韓國
岩岩打拳個fd先話同女朋友去首爾
二話不說 即刻數首爾既不是

睇完 我覺得
你 同 你上司
應該係同一類人 一個無腦 一個無理智

係咪我問題 點解我聽呢到啲巴打講嘢
全部都唔係係搵唔到人拍拖嘅人

全部a380嚟

香港高樓大廈都夠膽燒
好癲

我都唔明點解
正正常常 可能係我被動掛 好少yo 女

其實呢
我就up左上YouTube既

有冇俾女yo過先

呢樣真 搞到我即刻開電腦private

咁都比你估到 巴打好醒

睇下有幾遠
之前去外國exchange 識唔少人
因為long D 而散 都只係半年時間

exchange咁多誘惑

多數係香港ge 提出分手
可能就係安全感唔夠

我身邊嘅cases多數係
分開咗一排冇得朝夕相處
但發覺冇咗對方都無所謂就真

呢個真
大把人exchange期間就出咗pool
有啲仔甚至諗唔趁exchange食多幾次女等幾時

西裝 正呀

十五松把握出pool機會啦咁

夏天著真係熱死

咩味先

點解香港既會冇安全感多d
明明係香港都可以食女

呢個真心sad
掛下掛下就唔掛了

下次俾你聞

所以臨見客先打呔着褸，喺Office淨係恤衫西褲

A0會唔會對愛情好絕望

個人認為
男仔恤衫西褲 加埋做緊嘢嗰樣其實好好睇

我差左條褲

好Chill喎

但果2溝唔會怪咩 陣味

汗加香水 令我諗起中學PE堂

本身唔多流汗

Same

人在異地心理上少咗束縛

出咗pool都係好事，食女就不了

FF下個畫面都覺得慘
我有1 pair fds係兩個人都去exchange，發覺無咗對方都無所謂
和平分手

點都係香港人同聲同氣

不過真係有fd同外國人拍拖而家long d緊，都有一年

笑左

凡事都有例外嘅

冇錯 廣東話又唔易學
同外國人真係預咗要講外文
諗起已經唔想拍

你個朋友個pair 係咪要飛來飛去keep住見？

冇返三四年感情基礎
long D真係好易散

根本溝通唔到
同外國人旅行過都覺得唔夾，文化差距太大
做朋友都還好，拍拖不了

暫時呢年好似只飛過兩次，下下飛十幾個鐘太遠，哪有錢

去exchange 識廣東話已經變優勢
然而我去ge 地方得仔
不過圍威喂都開心ge

我都有frd 食鬼妹
不過一完exchange 就和平分手

所以都係做下fd算吧啦
文化差距呢家嘢一係就互相遷就睇下就到幾多
一係就唔好煩直頭唔好開始

long d到嗰啲 可能本身都幾有米

星期五無街去先係真毒L

Weekend呢
利申三日都打算閉關

我好多野要搞

可以自己落街周圍fing

緣分要嚟 擋都擋唔住
不過咁熱好似又真係冇乜必要都唔想落街

上面位三日冇出街嘅唔係巴打咩

因為見到上司?

俾上司讚？

點解咁多A0 女
但又咁多A0 男

又match唔到咁搞笑

啱啱起身?

唔係好訓得著

收工，返緊屋企

我返工了
同虛妄始終都係這麼近那麼遠

放假就瞓下hea下喇
係咪壓力大？錯report單嘢點？

好無聊

日日拍通頂
今朝新戲煞科！
幾滿足

集乜都無用啦，黃屎心中只有男神

還掂你有的是資源和時間，就慢慢浪費吧

忙到急尿都唔得閒屙

唔係忙到咁緊要掛?
今日星期6啵

忙住食仔姐

講笑 去左旅行
不過呢度都幾多靚仔

MOLAMOLA
青蛙去食仔仔
我依D毒撚無行了

去邊度食仔

講笑姐
魔b唔好嬲

點解咁估
你覺得架仔好靚仔咩

BAR邊有女溝

女Bartender

好心星期日瞓完就唔好理佢啦 放假都要諗

究竟全盛時期

明就明 唔明就算

我係為左一個未出現既絲打留係到
講完sad左

開到22

香港地D男人餓狗搶屎咁豬扒照殺
有冇咁撚多A0啊

利申:廿一歲後接近出家

Dllm香港地d仔咁鬼腌尖
又要靚女大波入得廳堂上得大床
利申：20母胎單身
唯一溝過條仔淨係覆單字比我
Sc都唔再睇

正,下星期既衛斯理有jm

點解？天地堂咪有時間做Gym囉

冇天地堂啦 chur 到隻狗咁

去旅行了

一路順風，買包泡菜俾我，thx

玩得開心啲

扁桃腺發炎痛撚咗成個星期終於好返啲，又可以喪操

係咪啊 靚女大波就唔會理d 窮柒毒啦 真係哪來的自信
定係Your face your fate

一路順風
風景相

咁我又唔係靚女大波既
可能呢個係人地唔show我既原因囉
巴打你又點呀

巴打操開肌 ？

以前hea操，呢半年開始認真操

有心唔怕遲既

攰過返工
咁就使咗20萬圜

A0.5

咩叫0.5?
依個世界一係有,一係就無
永無中間
唔好同我講咩友達以上,戀人未滿
依種叫做曖昧,但係無任何關係
一係就係淨扑野,無感情 依種叫做SP

2者都係0黎

點樣0.5法？

覺得好唔開心
佢冷淡左勁多 就好似從來都無熟過既朋友咁
幾個鐘先應一次 講埋啲好啊 goodluck既hea覆
依幾日到底發生過咩事

絲打係咪都鍾意大過自己幾年嘅？

放低佢啦 唔好諗

勉強不如放下

其實我已經話放低佢好多次
我要做啲咩先放到

認真
千祈唔好手痕搵人
手痕嘅時候做乜都好分散下注意力
見你咁講對方都應該冇乜主動搵你啦

唉 又會變得咁快

啲人係咁㗎 仲變得快過我呢個女人

個天對我好少少好似唔得咁 自問都無做衰野

我返左了 但我忍唔住chur左佢一野 佢先話同同事出左去食飯
感覺到係單獨同女同事

依樣唔關事既
你依家唔好彩姐,唔會一世都唔好彩
希望係在明天
佢今日/今個月/今年 唔理你姐 但之後佢可能會搵返你呢

依個感覺,係你單方邊FF姐
無謂咁FF落去
咁樣只會傷己

好抑鬱 其實真係咁多年黎都無咩好事發生過

拿,我話比你知
你咁諗既話 你真係見到乜野事都係灰色
你要樂觀D 咁樣既話,就算遇到唔開心,你都係一陣既事 過陣就無野啦

你樂觀D去望依個世界,你會遇少左D唔開心既野
但你咁樣唔開心去諗野,你遇到唔開心既野會多左好多

唔同年代自然有唔同話題
有gap好難有共嗚
正常嘅

差2,3年有時已經唔識點溝通

要同人fd到可以講無聊嘢係有一定難度

殘體字真係會睇壞眼

繼續A0 繼續留明

係咁聽朋友啲感情問題又俾哂意見咁 但是禾是A0

想入來問一問各位絲打
女仔通常會唔會介意男仔學歷
如果女仔學歷高過男仔 （男仔得個HD而女仔有degree)

留名等pm

絲打實話唔介意 有上進心就得
通常都係自己 自卑
不過如果佢肯同你發展(未必係女朋友, 但會俾機會你) 就證明無問題 努力上進啲令佢幸福啦

Btw 有Degree又如何
普遍岀黎咪一樣打份萬幾蚊既狗工

神科除外

試過唔得 叫無憾 未試判定自由唔得 叫垃圾

*自己*

Yes sir

我尼D低端人口不值一提 未至於A0
但去過交流團一問之下發覺大約20歲女仔A0問題好嚴重
唔太明堆90後,00後做緊咩
因為我80後,80後90前女仔好少A0嫁,講緊唔係特別靚好條件果D,好多都十幾歲拍過拖嫁
定而家D男仔好珍貴?????

咁20歲男仔a0問題呢

自古以來都有,好難答

可能80後無依家啲人咁摺咁被動？
嗰陣應該屋企無咁多娛樂 唔會成日毒喺屋企 接觸多啲人 我估
btw你個名好有趣